媽咪麵 你放過我啦。。。。。。。。。。。，

😢

noway

轟轟轟轟轟轟轟轟

Give me 1000$ pls

大dodo
大dodo

俾個pp你就有

根據各方巴打資料以上為羊咩1234bb個樣，佢住樂富公屋，之前讀poly bse, 宜家做緊銀行。佢係狗公來(已有其他巴打確定)，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同銀行界師兄小心呢條友

條友做緊中國機地喎，某醫院盤

跟麵麵 一定掂